有冇 ching 覺得 『含大小毒毒』牙 sam 好煩

吳先生， 冇人想知含大邊枝莊有乜嘢

佢係懷仔黎

今日同條女散左 但留住我

唔知醜

咩懷仔

條友唔係吳XX, 佢係借刀
上年佢已經試過借刀

煩撚到震，照當佢係吳百堅屌住先，含大仔不用分那麼細

你最煩